變咗質就咪撚要啦

青春有限呀 仲講咩捨唔捨得 講閪咩

agger

巴定絲？

絲又點 係咪你要我

係 黎喇

男人咪又係熱戀過後現真章

我從來唔過熱戀 但未過就比人ocamp收皮了

55

咁你一定係好樣衰

我都啱啱變翻single

我唔最憎kpop狗

都應該係

PTGF鄧欣怡

pm我
30cm巨棍 包你過唔到熱戀期

我下面好淺 想殺人咩

我都知 但唔捨得可以點放手wo

搵過第二個